羽毛球撚同我入嚟

你哋用緊咩球拍 優點缺點

小弟拋磚先 z force 2 殺波有力
平抽一般

Sp3000

而家用緊枝zf2 林丹版 (橙紅色) 3u, 27 磅bg65線

高遠球因為頭重，借到力都幾輕鬆
點殺ok
重殺因個人技術所以幾慢下。

平抽單打黎講都算ok

整體黎講我幾鐘意

巴打打開單打？

係呀，我而家淨係打單打
巴打你呢？都係打開單？

係
好中意打單打
有冇興趣交流下

有單打局都想Join
雖然我應該係比賽水平以下

我大埔打開

我元朗

大埔單打想join

用緊victor bs12

用緊d10 3ug4 bg66um 29lbs

高磅+ 用66um咪大聲到痴線